如果下年推班呀婆考dse 入考場涼冷氣妹下妹下

唔知班marker會點呢？
唔知政府要用多幾多錢呢？
唔知如果有啲呀婆呀叔喺入面屌鬼又會點？
希望大家下年千祈唔好報dse

呀婆會上連登睇到你講乜？

關你撚事咩世侄
呀叔做撚咗幾廿年人，考個試輪唔輪到你教

我考試狀完黎咖嗎